嶺南開放庇護站

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日
請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

借位求推
[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)